一般黎講熱戀期有幾耐？

一兩年？ 有d咩特徵？
有咩徵兆係變淡？

巴打拍咗幾耐感情變淡

有一年已經偷笑

純粹無聊問下

50年不變

一兩年 古代人都未必有

一年仲係好熱戀 雖然好似得番我仲熱戀緊

睇心態
如果兩邊都想保持熱戀既心 日日都係熱戀期

利申：拍咗四年幾 中間有吵吵鬧鬧 但都仲係熱戀期緊

官方答案：3個月